# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2017, Game-Netease
# This file is distributed under the same license as the airtest package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: airtest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-04-16 10:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-04-16 10:22+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.1\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"Language: en_GB\n"

#: ../../all_module/airtest.core.api.rst:2
msgid "airtest\\.core\\.api module"
msgstr ""

#: airtest.core.api:1 of
msgid "This module contains the Airtest Core APIs."
msgstr "这个模块包含了Airtest核心API。"

#: airtest.core.api.init_device:1 of
msgid "Initialize device if not yet, and set as current device."
msgstr "初始化设备，并设置为当前设备。"

#: airtest.core.api.assert_equal airtest.core.api.assert_exists
#: airtest.core.api.assert_not_equal airtest.core.api.assert_not_exists
#: airtest.core.api.auto_setup airtest.core.api.clear_app
#: airtest.core.api.click airtest.core.api.connect_device
#: airtest.core.api.exists airtest.core.api.find_all
#: airtest.core.api.init_device airtest.core.api.install
#: airtest.core.api.keyevent airtest.core.api.pinch
#: airtest.core.api.set_current airtest.core.api.shell airtest.core.api.sleep
#: airtest.core.api.snapshot airtest.core.api.start_app
#: airtest.core.api.stop_app airtest.core.api.swipe airtest.core.api.text
#: airtest.core.api.touch airtest.core.api.uninstall airtest.core.api.wait of
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: airtest.core.api.init_device:3 of
msgid "Android, IOS or Windows"
msgstr ""

#: airtest.core.api.init_device:4 of
msgid "uuid for target device, e.g. serialno for Android, handle for Windows, uuid for iOS"
msgstr "目标设备的uuid，例如Android的序列号，Windows的窗口句柄，或iOS的uuid"

#: airtest.core.api.init_device:5 of
msgid "Optional platform specific keyword args, e.g. `cap_method=JAVACAP` for Android"
msgstr "可选的平台相关的参数，例如Android下的 ``cap_method=JAVACAP``参数"

#: airtest.core.api.assert_equal airtest.core.api.assert_exists
#: airtest.core.api.assert_not_equal airtest.core.api.assert_not_exists
#: airtest.core.api.clear_app airtest.core.api.click
#: airtest.core.api.connect_device airtest.core.api.device
#: airtest.core.api.exists airtest.core.api.find_all airtest.core.api.home
#: airtest.core.api.init_device airtest.core.api.install
#: airtest.core.api.keyevent airtest.core.api.pinch
#: airtest.core.api.set_current airtest.core.api.shell airtest.core.api.sleep
#: airtest.core.api.snapshot airtest.core.api.start_app
#: airtest.core.api.stop_app airtest.core.api.swipe airtest.core.api.text
#: airtest.core.api.touch airtest.core.api.uninstall airtest.core.api.wait
#: airtest.core.api.wake of
msgid "Returns"
msgstr "返回值"

#: airtest.core.api.connect_device:4 airtest.core.api.init_device:6 of
msgid "device instance"
msgstr "device对象"

#: airtest.core.api.connect_device:1 of
msgid "Initialize device with uri, and set as current device."
msgstr "用URI字符串来初始化设备，并且设置为当前设备。"

#: airtest.core.api.connect_device:3 of
msgid "an URI where to connect to device, e.g. `android://adbhost:adbport/serialno?param=value&param2=value2`"
msgstr "一个用于初始化设备的URI字符串，例如 ``android://adbhost:adbport/serialno?param=value&param2=value2``"

#: airtest.core.api.connect_device of
msgid "Example"
msgstr "示例"

#: airtest.core.api.connect_device:6 of
msgid "``android:///`` # local adb device using default params"
msgstr "``android:///`` # 当前Android设备，使用默认参数连接"

#: airtest.core.api.connect_device:7 of
msgid "``android://adbhost:adbport/1234566?cap_method=javacap&touch_method=adb``  # remote device using custom params"
msgstr "``android://adbhost:adbport/1234566?cap_method=javacap&touch_method=adb``  # 远程Android设备，并且使用了自定义参数"

#: airtest.core.api.connect_device:8 of
msgid "``windows:///`` # local Windows application"
msgstr "``windows:///`` # 本地Windows桌面"

#: airtest.core.api.connect_device:9 of
msgid "``ios:///`` # iOS device"
msgstr "``ios:///`` # iOS 设备"

#: airtest.core.api.device:1 of
msgid "Return the current active device."
msgstr "返回当前正在使用中的设备。"

#: airtest.core.api.device:3 of
msgid "current device instance"
msgstr "当前设备实例"

#: airtest.core.api.set_current:1 of
msgid "Set current active device."
msgstr "设置当前设备。"

#: airtest.core.api.set_current:3 of
msgid "uuid or index of initialized device instance"
msgstr "uuid或已初始化的设备列表中的编号，从0开始"

#: airtest.core.api.assert_equal airtest.core.api.assert_exists
#: airtest.core.api.assert_not_equal airtest.core.api.assert_not_exists
#: airtest.core.api.set_current airtest.core.api.swipe airtest.core.api.wait of
msgid "Raises"
msgstr "抛出异常"

#: airtest.core.api.set_current:4 of
msgid "raised when device idx is not found"
msgstr "当查找不到设备时"

#: airtest.core.api.assert_equal:7 airtest.core.api.assert_not_equal:7
#: airtest.core.api.clear_app:4 airtest.core.api.home:3
#: airtest.core.api.install:4 airtest.core.api.keyevent:5
#: airtest.core.api.pinch:6 airtest.core.api.set_current:5
#: airtest.core.api.sleep:4 airtest.core.api.start_app:5
#: airtest.core.api.stop_app:4 airtest.core.api.text:5
#: airtest.core.api.uninstall:4 airtest.core.api.wake:3 of
msgid "None"
msgstr ""

#: airtest.core.api.assert_equal airtest.core.api.assert_exists
#: airtest.core.api.assert_not_equal airtest.core.api.assert_not_exists
#: airtest.core.api.clear_app airtest.core.api.click airtest.core.api.exists
#: airtest.core.api.find_all airtest.core.api.home airtest.core.api.install
#: airtest.core.api.keyevent airtest.core.api.pinch
#: airtest.core.api.set_current airtest.core.api.shell airtest.core.api.sleep
#: airtest.core.api.snapshot airtest.core.api.start_app
#: airtest.core.api.stop_app airtest.core.api.swipe airtest.core.api.text
#: airtest.core.api.touch airtest.core.api.uninstall airtest.core.api.wait
#: airtest.core.api.wake of
msgid "platforms"
msgstr "支持平台"

#: airtest.core.api.set_current:6 airtest.core.api.snapshot:7 of
msgid "Android, iOS, Windows"
msgstr ""

#: airtest.core.api.auto_setup:1 of
msgid "Auto setup running env and try connect android device if not device connected."
msgstr "自动配置运行环境，如果当前没有连接设备的话，就默认尝试连接Android设备。"

#: airtest.core.api.auto_setup:3 of
msgid "basedir of script, __file__ is also acceptable."
msgstr "设置当前脚本的所在路径，也可以直接传 ``__file__`` 变量进来"

#: airtest.core.api.auto_setup:4 of
msgid "connect_device uri in list."
msgstr "一个内容为 ``connect_device uri`` 字符串的列表"

#: airtest.core.api.auto_setup:5 of
msgid "log dir for script report, default is None for no log, set to `True` for <basedir>/log."
msgstr "可设置脚本运行时的log保存路径，默认值为None则不保存log，如果设置为True则自动保存在<basedir>/log目录中"

#: airtest.core.api.auto_setup:6 of
msgid "project root dir for `using` api."
msgstr "用于设置PROJECT_ROOT变量，方便 ``using`` 接口的调用"

#: airtest.core.api.shell:1 of
msgid "Start remote shell in the target device and execute the command"
msgstr "在目标设备上运行远程shell指令"

#: airtest.core.api.shell:3 of
msgid "command to be run on device, e.g. \"ls /data/local/tmp\""
msgstr "需要在设备上运行的指令，例如 ``ls /data/local/tmp``"

#: airtest.core.api.shell:4 of
msgid "the output of the shell cmd"
msgstr "shell指令的输出内容"

#: airtest.core.api.pinch:7 airtest.core.api.shell:5 of
msgid "Android"
msgstr ""

#: airtest.core.api.start_app:1 of
msgid "Start the target application on device"
msgstr "在设备上启动目标应用"

#: airtest.core.api.start_app:3 of
msgid "name of the package to be started, e.g. \"com.netease.my\""
msgstr "想要启动的应用包名package name，例如 ``com.netease.my``"

#: airtest.core.api.start_app:4 of
msgid "the activity to start, default is None which means the main activity"
msgstr "需要启动的activity，默认为None，意为main activity"

#: airtest.core.api.clear_app:5 airtest.core.api.home:4
#: airtest.core.api.install:5 airtest.core.api.start_app:6
#: airtest.core.api.stop_app:5 airtest.core.api.uninstall:5
#: airtest.core.api.wake:4 of
msgid "Android, iOS"
msgstr ""

#: airtest.core.api.stop_app:1 of
msgid "Stop the target application on device"
msgstr "终止目标应用在设备上的运行"

#: airtest.core.api.stop_app:3 of
msgid "name of the package to stop, see also `start_app`"
msgstr "需要终止运行的应用包名 package name，另见 ``start_app``"

#: airtest.core.api.clear_app:1 of
msgid "Clear data of the target application on device"
msgstr "清理设备上的目标应用数据"

#: airtest.core.api.clear_app:3 of
msgid "name of the package,  see also `start_app`"
msgstr "包名 package name，另见 ``start_app``"

#: airtest.core.api.install:1 of
msgid "Install application on device"
msgstr "安装应用到设备上"

#: airtest.core.api.install:3 of
msgid "the path to file to be installed on target device"
msgstr "需要被安装的应用路径"

#: airtest.core.api.uninstall:1 of
msgid "Uninstall application on device"
msgstr "卸载设备上的应用"

#: airtest.core.api.uninstall:3 of
msgid "name of the package, see also `start_app`"
msgstr "需要被卸载的包名 package name，另见 ``start_app``"

#: airtest.core.api.snapshot:1 of
msgid "Take the screenshot of the target device and save it to the file."
msgstr "对目标设备进行一次截图，并且保存到文件中。"

#: airtest.core.api.snapshot:3 of
msgid "name of the file where to save the screenshot. If the relative path is provided, the default location is ``ST.LOG_DIR``"
msgstr "保存截图的文件名，默认保存路径为 ``ST.LOG_DIR``中"

#: airtest.core.api.snapshot:5 of
msgid "short description for screenshot, it will be recorded in the report"
msgstr "截图文件的简短描述，将会被显示在报告页面中"

#: airtest.core.api.snapshot:6 of
msgid "absolute path of the screenshot"
msgstr "截图文件的绝对路径"

#: airtest.core.api.wake:1 of
msgid "Wake up and unlock the target device"
msgstr "唤醒并解锁目标设备"

#: airtest.core.api.wake:6 of
msgid "Might not work on some models"
msgstr "在部分品牌手机上可能无法生效"

#: airtest.core.api.home:1 of
msgid "Return to the home screen of the target device."
msgstr "返回HOME界面。"

#: airtest.core.api.click:1 airtest.core.api.touch:1 of
msgid "Perform the touch action on the device screen"
msgstr "在当前设备画面上进行一次点击"

#: airtest.core.api.click:3 airtest.core.api.touch:3 of
msgid "target to touch, either a Template instance or absolute coordinates (x, y)"
msgstr "点击位置，可以是一个Template图片实例，或是一个绝对坐标 ``(x, y)``"

#: airtest.core.api.click:4 airtest.core.api.touch:4 of
msgid "how many touches to be performed"
msgstr "点击次数"

#: airtest.core.api.click:5 airtest.core.api.keyevent:4
#: airtest.core.api.swipe:14 airtest.core.api.touch:5 of
msgid "platform specific `kwargs`, please refer to corresponding docs"
msgstr "平台相关的参数 ``kwargs``，请参考对应的平台接口文档"

#: airtest.core.api.click:6 airtest.core.api.touch:6 of
msgid "finial position to be clicked"
msgstr "实际点击位置坐标 ``(x, y)``"

#: airtest.core.api.assert_equal:8 airtest.core.api.assert_exists:7
#: airtest.core.api.assert_not_equal:8 airtest.core.api.assert_not_exists:7
#: airtest.core.api.click:7 airtest.core.api.exists:5
#: airtest.core.api.find_all:5 airtest.core.api.keyevent:6
#: airtest.core.api.sleep:5 airtest.core.api.swipe:17 airtest.core.api.text:6
#: airtest.core.api.touch:7 airtest.core.api.wait:9 of
msgid "Android, Windows, iOS"
msgstr ""

#: airtest.core.api.swipe:1 of
msgid "Perform the swipe action on the device screen."
msgstr "在当前设备画面上进行一次滑动操作。"

#: airtest.core.api.swipe:6 of
msgid "There are two ways of assigning the parameters"
msgstr "有两种传入参数的方式"

#: airtest.core.api.swipe:4 of
msgid "``swipe(v1, v2=Template(...))``   # swipe from v1 to v2"
msgstr "``swipe(v1, v2=Template(...))``   # 从 v1 滑动到 v2"

#: airtest.core.api.swipe:5 of
msgid "``swipe(v1, vector=(x, y))``      # swipe starts at v1 and moves along the vector."
msgstr "``swipe(v1, vector=(x, y))``      # 从 v1 开始滑动，沿着vector方向。"

#: airtest.core.api.swipe:8 of
msgid "the start point of swipe, either a Template instance or absolute coordinates (x, y)"
msgstr "滑动的起点，可以是一个Template图片实例，或是绝对坐标 ``(x, y)``"

#: airtest.core.api.swipe:10 of
msgid "the end point of swipe, either a Template instance or absolute coordinates (x, y)"
msgstr "滑动的终点，可以是一个Template图片实例，或是绝对坐标 ``(x, y)``"

#: airtest.core.api.swipe:12 of
msgid "a vector coordinates of swipe action, either absolute coordinates (x, y) or percentage of screen e.g.(0.5, 0.5)"
msgstr "滑动动作的矢量坐标，可以是绝对坐标 ``(x,y)`` 或是屏幕百分比，例如 ``(0.5, 0.5)``"

#: airtest.core.api.swipe:15 of
msgid "general exception when not enough parameters to perform swap action have been provided"
msgstr "当没有足够的参数来执行滑动时引发异常"

#: airtest.core.api.swipe:16 of
msgid "Origin position and target position"
msgstr "原点位置和目标位置"

#: airtest.core.api.pinch:1 of
msgid "Perform the pinch action on the device screen"
msgstr "在设备屏幕上执行一个双指pinch捏合操作"

#: airtest.core.api.pinch:3 of
msgid "pinch in or pinch out, enum in [\"in\", \"out\"]"
msgstr "向内捏合或向外扩大，在[\"in\", \"out\"] 中枚举一个值"

#: airtest.core.api.pinch:4 of
msgid "center of pinch action, default as None which is the center of the screen"
msgstr "pinch动作的中心位置，默认值为None则为屏幕中心点"

#: airtest.core.api.pinch:5 of
msgid "percentage of the screen of pinch action, default is 0.5"
msgstr "pinch动作的屏幕百分比，默认值为0.5"

#: airtest.core.api.keyevent:1 of
msgid "Perform key event on the device"
msgstr "在设备上执行keyevent按键事件"

#: airtest.core.api.keyevent:3 of
msgid "platform specific key name"
msgstr "平台相关的按键名称"

#: airtest.core.api.text:1 of
msgid "Input text on the target device. Text input widget must be active first."
msgstr "在目标设备上输入文本，文本框需要处于激活状态。"

#: airtest.core.api.text:3 of
msgid "text to input, unicode is supported"
msgstr "要输入的文本"

#: airtest.core.api.text:4 of
msgid "input `Enter` keyevent after text input, default is True"
msgstr "是否在输入完毕后，执行一次 ``Enter`` ，默认是True"

#: airtest.core.api.sleep:1 of
msgid "Set the sleep interval. It will be recorded in the report"
msgstr "设置一个等待sleep时间，它将会被显示在报告中"

#: airtest.core.api.sleep:3 of
msgid "seconds to sleep"
msgstr "sleep的时长"

#: airtest.core.api.wait:1 of
msgid "Wait to match the Template on the device screen"
msgstr "等待当前画面上出现某个匹配的Template图片"

#: airtest.core.api.wait:3 of
msgid "target object to wait for, Template instance"
msgstr "要等待出现的目标Template实例"

#: airtest.core.api.wait:4 of
msgid "time interval to wait for the match, default is None which is ``ST.FIND_TIMEOUT``"
msgstr "等待匹配的最大超时时长，默认为None即默认取 ``ST.FIND_TIMEOUT`` 的值"

#: airtest.core.api.wait:5 of
msgid "time interval in seconds to attempt to find a match"
msgstr "尝试查找匹配项的时间间隔（以秒为单位）"

#: airtest.core.api.wait:6 of
msgid "called after each unsuccessful attempt to find the corresponding match"
msgstr "在首次尝试查找匹配失败后的回调函数"

#: airtest.core.api.wait:7 of
msgid "raised if target is not found after the time limit expired"
msgstr "在超时后仍未找到目标则触发"

#: airtest.core.api.wait:8 of
msgid "coordinates of the matched target"
msgstr "匹配目标的坐标"

#: airtest.core.api.exists:1 of
msgid "Check whether given target exists on device screen"
msgstr "检查设备上是否存在给定目标"

#: airtest.core.api.assert_exists:3 airtest.core.api.assert_not_exists:3
#: airtest.core.api.exists:3 of
msgid "target to be checked"
msgstr "要检查的目标"

#: airtest.core.api.exists:4 of
msgid "False if target is not found, otherwise returns the coordinates of the target"
msgstr "如果未找到目标，则返回False，否则返回目标的坐标"

#: airtest.core.api.find_all:1 of
msgid "Find all occurrences of the target on the device screen and return their coordinates"
msgstr "在设备屏幕上查找所有出现的目标并返回其坐标列表"

#: airtest.core.api.find_all:3 of
msgid "target to find"
msgstr "寻找目标"

#: airtest.core.api.find_all:4 of
msgid "list of coordinates, [(x, y), (x1, y1), ...]"
msgstr "坐标列表， [(x, y), (x1, y1), ...]"

#: airtest.core.api.assert_exists:1 of
msgid "Assert target exists on device screen"
msgstr "设备屏幕上存在断言目标"

#: airtest.core.api.assert_equal:5 airtest.core.api.assert_exists:4
#: airtest.core.api.assert_not_equal:5 airtest.core.api.assert_not_exists:4 of
msgid "short description of assertion, it will be recorded in the report"
msgstr "断言的简短描述，它将被记录在报告中"

#: airtest.core.api.assert_equal:6 airtest.core.api.assert_exists:5
#: airtest.core.api.assert_not_exists:5 of
msgid "if assertion fails"
msgstr "如果断言失败"

#: airtest.core.api.assert_exists:6 of
msgid "coordinates of the target"
msgstr "目标坐标"

#: airtest.core.api.assert_not_exists:1 of
msgid "Assert target does not exist on device screen"
msgstr "设备屏幕上不存在断言目标"

#: airtest.core.api.assert_not_exists:6 of
msgid "None."
msgstr ""

#: airtest.core.api.assert_equal:1 of
msgid "Assert two values are equal"
msgstr "断言两个值相等"

#: airtest.core.api.assert_equal:3 airtest.core.api.assert_not_equal:3 of
msgid "first value"
msgstr "第一个值"

#: airtest.core.api.assert_equal:4 airtest.core.api.assert_not_equal:4 of
msgid "second value"
msgstr "第二个值"

#: airtest.core.api.assert_not_equal:1 of
msgid "Assert two values are not equal"
msgstr "断言两个值不相等"

#: airtest.core.api.assert_not_equal:6 of
msgid "if assertion"
msgstr "如果断言异常"

#~ msgid "参数"
#~ msgstr ""

#~ msgid "返回"
#~ msgstr ""

#~ msgid "引发"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Parameters"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Returns"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Raises"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Initialize device with uri and set the device as the current one."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "``android://adbhost:adbport/1234566?cap_method=javacap&touch_method=adb``"
#~ "  # remote adb device using custom"
#~ " params"
#~ msgstr ""

#~ msgid "index of initialized device instance"
#~ msgstr ""

#~ msgid "raised when device index is out of device list"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Auto setup running env and try "
#~ "connect android device if not device "
#~ "connected."
#~ msgstr "自动初始化运行环境，并且当没有设备连接时，默认尝试连接Android设备。"

#~ msgid ""
#~ "Auto setup running env and try "
#~ "connect android device if not device "
#~ "connected. :param basedir: basedir of "
#~ "script, __file__ is also acceptable. "
#~ ":param devices: connect_device uri in "
#~ "list. :param logdir: log dir for "
#~ "script report, default is None for "
#~ "no log, set to `True` for "
#~ "<basedir>/log. :param project_root: project "
#~ "root dir for `using` api."
#~ msgstr ""
